\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Tópicos Especiais 1 em Engenharia de Energia (206318)}}} \\
\midrule

\textbf{Ementa} \\

\textbf{Programa} \\
Ementa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável.
 \\

\textbf{Bibliografia Básica} \\
- Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
 \\

\textbf{Bibliografia Complementar} \\
- Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
 \\
\midrule
\textbf{Pré-Requisito:} 
Disciplina sem pré-requisitos
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

